% (c) 2002 Matthew Boedicker <mboedick@mboedick.org> (original author) http://mboedick.org
% (c) 2003-2007 David J. Grant <davidgrant-at-gmail.com> http://www.davidgrant.ca
% (c) 2008 Nathaniel Johnston <nathaniel@nathanieljohnston.com> http://www.nathanieljohnston.com
%
% (c) 2012 Scott Clark <sc932@cornell.edu> cam.cornell.edu/~sc932
%
%This work is licensed under the Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/ or send a letter to Creative Commons, 543 Howard Street, 5th Floor, San Francisco, California, 94105, USA.

% Szablon dokumentu pobrany z https://www.sharelatex.com/templates/cv-or-resume/clean-cv

\documentclass[letterpaper,11pt]{article}
\newlength{\outerbordwidth}
\pagestyle{empty}
\raggedbottom
\raggedright
\usepackage[svgnames]{xcolor}
\usepackage{framed}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%-----------------------------------------------------------
%Edit these values as you see fit

\setlength{\outerbordwidth}{3pt}  % Width of border outside of title bars
\definecolor{shadecolor}{gray}{0.75}  % Outer background color of title bars (0 = black, 1 = white)
\definecolor{shadecolorB}{gray}{0.93}  % Inner background color of title bars


%-----------------------------------------------------------
%Margin setup

\setlength{\evensidemargin}{-0.25in}
\setlength{\headheight}{0in}
\setlength{\headsep}{0in}
\setlength{\oddsidemargin}{-0.25in}
\setlength{\paperheight}{11in}
\setlength{\paperwidth}{8.5in}
\setlength{\tabcolsep}{0in}
\setlength{\textheight}{9.5in}
\setlength{\textwidth}{7in}
\setlength{\topmargin}{-0.3in}
\setlength{\topskip}{0in}
\setlength{\voffset}{0.1in}


%-----------------------------------------------------------
%Custom commands
\newcommand{\resitem}[1]{\item #1 \vspace{-2pt}}
\newcommand{\resheading}[1]{\vspace{8pt}
	\parbox{\textwidth}{\setlength{\FrameSep}{\outerbordwidth}
		\begin{shaded}
			\setlength{\fboxsep}{0pt}\framebox[\textwidth][l]{\setlength{\fboxsep}{4pt}\fcolorbox{shadecolorB}{shadecolorB}{\textbf{\sffamily{\mbox{~}\makebox[6.762in][l]{\large #1} \vphantom{p\^{E}}}}}}
		\end{shaded}
	}\vspace{-5pt}
}
\newcommand{\ressubheading}[4]{\begin{tabular*}{6.5in}{l@{
		\extracolsep{\fill}}r}
		\textbf{#1} & #2 \\
		\textit{#3} & \textit{#4} \\
\end{tabular*}\vspace{-6pt}}
%-----------------------------------------------------------


\begin{document}

\begin{tabular*}{7in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
	\textbf{\Large Przemysław Dragańczuk} & \textbf{\today} \\
	draganczukp@gmail.com & mail@draganczuk.me\\
\end{tabular*}
\\


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\resheading{Edukacja}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{itemize}

	\item
		\ressubheading{Technikum Informatyczne przy ZSOiE}
		{Lubsko, Polska}
		{Technik Informatyk}
		{2013-2017}

		\vspace{0.2cm}
		Kwalifikacje zawodowe:
		\vspace{-0.3cm}
		\begin{itemize}
			\item E12
			\item E13
			\item E14
		\end{itemize}

	\item \ressubheading{Uniwersytet Zielonogórski}{Zielona Góra, Polska}{Studia Inżynierskie}{2017-2021}

	\item \ressubheading{Kurs NGD Linux Essentials}{Zielona Góra, Polska}{Kurs realizowany w ramach programu POWER}{2019}

	\item \ressubheading{Uniwersytet Zielonogórski}{Zielona Góra, Polska}{Studia Magisterskie}{2021-Obecnie}

\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\resheading{Praca zawodowa}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{itemize}
	\item
		\ressubheading{GlobalLogic}
		{Zielona Góra, Polska}
		{Staż}
		{2019}
	\item \ressubheading{Digital Technology Poland}
		{Zielona Góra, Polska}
		{Staż}
		{2021}
	\item \ressubheading{Digital Technology Poland}
		{Zielona Góra, Polska}
		{Praca zawodowa}
		{2022 -- obecnie}
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\resheading{Umiejętności}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{itemize}
	\item Język angielski, pisany i mówiony: biegły
	\item Technologie używane w programowaniu:
	\begin{itemize}
		\item git, GitHub oraz GitLab
		\item Jira, Confulence, BitBucket
		\item Adobe Experience Manager
		\item Azure Devops
		\item Windows XP, 7, 8, 10
		\item Unix/Linux
		\item Vim/NeoVim
		\item Nginx
		\item Docker, Docker Compose
	\end{itemize}
	\item Znajomość języków programowania i technologii z nimi związanymi:
		\begin{itemize}
			\item Java: Zaawansowany
				\begin{itemize}
					\item Spring 5 i Spring Boot
					\item Java EE i JSP
					\item Framework \href{https://playframework.com}{Play! 2}
					\item Framework \href{https://sparkjava.com}{Spark}
					\item Silnik gier 2D i 3D \href{https://libgdx.badlogicgames.com/}{LibGDX}
				\end{itemize}
			\item JavaScript i Typescript: Średnio Zaawansowany
				\begin{itemize}
					\item Angular
					\item Podstawy React.js
					\item Biblioteka \href{https://p5js.org/}{p5.js}
					\item Podstawy Node.js
				\end{itemize}
			\item Adobe Experience Manager: Podstawowy
			\item \LaTeX
			\item Markdown
			\item HTML5, CSS3: Średnio Zaawansowany
			\item C\#: Podstawowy - Średnio Zaawansowany
			\item C/C++: Podstawowy
			\item Python: Podstawowy
			\item PHP: Podstawowy
		\end{itemize}
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\resheading{Certyfikaty}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-2pt}
\begin{itemize}
	\item Kwalifikacje w zawodzie Technik Informatyk (351203) - 2017
	\item CISCO IT Essentials - 2018
	\item NGD Linux Essentials - 2019
\end{itemize}
\vspace*{-16pt}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\resheading{Zainteresowania}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-2pt}
\begin{itemize}
	\item Gry komputerowe, zarówno jako konsument, jak i twórca
	\item Komputery, urządzenia mobilne i urządzenia typu Raspberry Pi
	\item Systemy Linux
	\item Zarządzanie serwerami
\end{itemize}
\vspace*{-16pt}

\end{document}
